真係好辛苦好想死

想死救命

真係唔掂自己

唔洗理我 單純叫春

我今日唔洗頭水飲咗瞓覺我就搵我好辛苦呀定係 麻煩唔知係咪真係唔知用咩呀咁你又點撚知唔撚識唔撚識唔撚識唔撚識呀

人生冇22

唔知呀唔知呀 攰呀唔知呀

咩事唔開心可唔可以講畀我聽下？

咁咪死囉

太大壓力?